Όνομα: Αντώνης Σκαρλάτος
sdi: sdi1400184

Έχουν υλοποιηθεί και τα δέκα ερωτήματα.

Η ιεραρχία του hashtable είναι η εξής -> HashTable->Bucket->Record->Info.
Κάθε HashTable περιέχει έναν αριθμό από buckets τα οποία μπορεί να περιέχουν overflow buckets.
Το κάθε bucket περιέχει ένα κλειδί που δείχνει ποιο τηλέφωνο ανήκει σε αυτην την θέση και έναν πίνακα από Records
που είναι τα δεδομένα του κλειδιού. Το κάθε Record περιέχει αντίστοιχα overflow Records και έναν πίνακα από Info που
είναι η πληροφορία. Η δημιουργία μιας μοναδικής πληροφορίας(Info) γίνεται μια φορά και κάθε info[i] του caller και του
callee δείχνει σε αυτήν. Με αυτόν τον τρόπο αποφεύγουμε τα duplicates. Στην delete ο caller κάνει NULL τα info[i] και
ο callee τα διαγράφει(σε περίπτωση τερματισμού ή bye). Επίσης στην delete δεν μένουν ενδιάμεσα κενά αφού η τελευταία εγγραφή
του record πηγαίνει σε αυτήν που διαγράφτηκε. Για αυτόν τον λόγο(το ότι δεν υπάρχουν κενά ενδιάμεσα) η εισαγωγή γίνεται πιο γρήγορη
αφού αν ένα record είναι γεμάτο δεν το ψάχνει αλλά πηγαίνει αμέσως στο επόμενο(overflow record).

Τα κόστοι γίνονται γνωστά μέσω configuration file.
Το πρόγραμμα μπορεί να παίρνει είσοδος και μέσω αρχείου(-ο) και μέσω prompt.

Compile: make all
Clean: make clean
Example Run: ./run -o Operations4 -h1 5 -h2 5 -s 1600 -c config-file
